好奇一問~(小心踩雷)

呢一埸運動係唔係慢慢咁收緊皮???班狗愈黎愈多特權

Show Blocked User - 李多斌
完全封鎖